垃圾Iphone係咁重新開機 點算好？

早兩日已經開始無啦啦熄機
然後係咁開開閂閂
好似燈塔咁撚樣
之前一直都好地地
Apple 係咪又出狗招比人換新機

利申：iphone6 用開有感情唔想換
之前部5s 都係用到碎曬 碎到連機都開唔到先換

內傷要換機
醫返都哂藥費